clubhouse 呢類app算唔算係電台未來出路

好耐無試過淨係聽聲聽咁耐

有冇invite code